覺得灰嘅不如聽吓歌

聽得多 Do you hear the people sing，不如聽吓呢首 Django Unchained 嘅主題曲 Freedom，啲歌詞好中呢排香港人嘅心情。雖然大家一次都仲未贏過，但千祈唔好放棄，同歸於盡都要繼續為屬於自己嘅嘢企出嚟

歌詞:

Felt like the weight of the world was on my shoulders
Should I break or retreat and then return
Facing the fear that the truth, I discover
No telling how, all these will work out
But I've come to far to go back now.

I am looking for freedom, looking for freedom
And to find it cost me everything I have
Well I am looking for freedom, looking for freedom
And to find it, may take everything I have

I know all too well it don't come easy
The chains of the world they seem to movin' tight
I try to walk around if I'm stumbling so come
Tryin' to get up but the doubt is so strong
There's gotta be a winning in my bones

I'm looking for freedom, looking for freedom
And to find it, cost me everything I have
Well I'm looking for freedom, I'm looking for freedom
And to find it, may take everything I have

Oh not giving up there's always been hard, so hard
But if I do the thanks lase the way I won't get far.

Mhm, life hasn't been very kind to me lately, (Well)
But I suppose it's a push from moving on (Oh yeah)
In time the sun's gonna shine on me nicely (On me yeah )
Sudden tells me 'cause things are coming
And I ain't gonna not believe

I'm looking for freedom, looking for freedom
And to find it, cost me everything I have
Well I'm looking for freedom, I'm looking for freedom
And to find it, may take everything I have